［有冇人唔見咗自己隻狗］係城隧有隻狗走失咗

佢著住件超人衫，自己一個係馬路走

推

好危險

Psh

superman中左魔咒咋

快d去錫佢一淡啦

Pish

有冇人救起左佢

唔知呀 ，我係巴士上面，好快就駛走咗